-[Les Fonctios](#Les Fonctios)

- [Les fonctions la valeur retour](#Les fonctions la valeur retour)
- [Exemple](#Exemple)




# Les fonctions la valeur retour

si on à :

```
const numbe1 = 6
const number2 = 2

fonction addition (a ; b){

    console.log(a + b)
}

fonction soustraction (a ; b){

   console.log(a - b)
}
addition (a + b)
soustraction(a - b)
```
On ajoute à la fonction une valeur retour 

dans ce cas [console.log(a + b)]() s'arrete de fonctionner elle est donc remplacer par la valeur return
        
        
        return (a + b)
        
# Exemple

```javascript
const number1 = 6 
const number2 = 2 

fonction addition (a ; b){
     
         return( a + b)
}
fonction soustraction(a ; b){
          return(a - b)
} 
const result1 addition (a + b)
const result soustraction (a - b)

console.log (result1);
console.log(result);

      
```